有冇巴絲知香港邊到有百變怪版pokemon賣？

如題

死開錯吹水台

直接去POKEMON CENTER買仲好啦

旺角好多wo

好多地方有喎
信和都有幾間

葵涌廣場三樓

之前見到信和夾公仔個部機有，但睇唔到其他地方有賣
Thx

其他幾位巴打都唔該晒你地